Non jupas ( Civil Engineering)

有冇Ching 收到offer？

仲讀civil

Ching,你報左邊間？

我都系，你介5介意講下你cgpa幾多？我3.51

點解5讀

若要生活好 勿要讀Civil
施主 回頭是岸

同問. 報咗poly city 未有消息

敢問你cgpa幾多？

3.86

ive？我OULIPACE

到底幾時先有消息

推

有,UST Civil year2, gpa要求3.8